政府表示對有市民參加違法示威感遺憾 並強烈繾責有激進示威者暴力衝擊 必會追究

Noted with thanks, but didn’t read

noted.

哦

無人遊行喎 林鄭遊行?

閱

改下template啦屌
你唔悶香港人都睇到悶啦

閱哦

含撚啦

728可以照搬來用

27/7予以強烈譴責
28/7予以最強烈譴責

譴責
強烈譴責
最強烈譴責
最堅決強烈譴責